[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第23集 (2)

官網:

Twitter:

直播link (16:32):

Raw link:

17:10左右出預告:

熟肉link (19:00):
(裝unblock youku)

第二個po留名

傷心留名

點解巴力可以用雙劍去挑對面一團，基拉咩

睇來三明會變狂戰士⋯ 留下一對仔女⋯

如果唔係朱古力做，我就屌編劇老母

留名

希望剩返低既鐵華團員可以成功落地球改身份
Btw,塔卡基真係做左蒔苗既助手，都幾欣慰
阿芝著住名瀨大哥套老西真係入型入格
個訊息好似得奧爾加睇到，但阿芝係send去大小姐既電郵到，應該大小姐都會知
希望鐵華團唔好再衝啦，去地球啦

連死法都兼用
屌你老母

就咁睇，雞蟲可能未死

合理咪得

當正自己係火星之王
落埋追殺令仲著撚住件衫話比人知
鐵華團就係到，夠做埋黎
都唔係膠化成咁

執仇者聯盟留名

鐵血之花要凋零了

其實奧加就不嬲都冇腦嘅

加百裂黎既

成件事知道晒location加幾時走得影帝先知
仲有號角只係準備緊，跟本唔會知奧格等人位置
要逼三明出戰只可以咁

點解黑鬼未死

好明顯係金主知道哂
多過朱古力
控制媒體同清空成個城既號角部隊
朱古力仲有咁多軍力
突破防圍線加控制城市？
仲有金主個幕明顯有畫黑衣人

我開始覺得NIGGA個設定係用黎搞笑, 但搞笑角整死名瀨呢下又好撚嬲

唔理係咪真係死左
唔好quote任人寫嘅wiki當真料唔該

痴線咁快開post 2

其實一切都係三明第一次上巴巴托斯暈左之後既夢黎

邊個揸奧加部未專用機?
下集似係號角強攻,昭宏同絕賣人頂住等尤金有時間掘隧道帶隊走
而家完全想像唔到三明可以有乜野結局?
奧加死, 佢又癱左, 唔通走佬落到地球潛水仲可以拖住部巴巴咩.....
點睇都係變cpu

其實係咪同一個人，間中會有人話"維基都講明xxxx" 咁樣，或者叫人"刨下維基啦"
維基，尤其是動畫頁，應該好多人9改

我突然醒起飛機把聲音咁熟
屌原來係琦玉
唔知wow咗未

TVB式

一死人 再配埋首ed

信晒維基係咪太on9

維基一早有人寫咗黑鬼會死
結果呢？等咗十世喇

到底黑鬼肯死未？

好想睇黑鬼殺晒鐵華團D人然後上位

希望奧加死唔去，幫三明做CPU

我驚到時有人直接寄炭疽

其實團長死得有意義嘅
始終三明全劇都係奧加前奧加後
呢季先開始有啲自己嘅諗法
奧加死左先逼到三明諗到底佢自己想點

其實棄械衝埋人地度算唔算先攻

而覺得

黑鬼同痴線妹唔洗死，鐵華全滅先正路

黑鬼真係強運到呢

對我黎講未wow

三巨頭都唔使死

琦玉把聲配死魚眼仲襯

好似00 不死男

依家講起死魚眼我只會諗返起
三明左一啖右一啖

其實都係影射緊現實嘅某啲戇鳩仔同埋唔合理嘅現象

朱古力大頭過三日月同奧爾加

咁講法巴力唔見埋係咩意思

我都覺未必係朱古力 鐵華團個area通訊比人封咗

點解一個武裝組織會無避彈衣

我覺得朱古力今集單槍匹馬衝出去只係佢傲嬌中二病式既贖罪

如果真係朱古力落order
為左激勵鐵華同俾三明爆seed

咁可能會叫條友避要害嚟射

但都係算鳩數吧啦
Ff太多

根本係俾人勾線

三條友遠距離掃射, 點避要害

成班人仲期待岡媽劇本
創聖E間有野睇

其實大小姐個邊個肥婆好奇怪
開頭又專登俾鏡頭佢
出左事佢又唔跑出去睇 雖然都可能只係畫個陣唔記得左佢
分分鐘係佢報串啲黑衣人先會咁準時

好啦其實我係唔希望朱古力真係咁弱智淨係識陰自己友先咁講

似金主搞屎棍

中

應該似係金主
條友同鬍鬚佬講明自己做嘅野唔會影衰號角
又影住佢啲黑色西裝友

當然可能估鳩錯晒，其實係蒔苗條友賣佢地

有幾個諗法：
1) 朱古力：上一個Orga對佢嘅態度令佢起殺意
2) 鬍鬚大叔：條友不嬲都會駛橫手，地球支部單野唔記得啦? 加埋Orga私下打電比佢想投降，令佢覺得呢條友冇乜作為對手價值，求其殺左佢再簡單滅埋鐵華團就ok
3) 賈斯里殘黨報仇：亂入程度太高，機會率最低

個編劇咁鍾意撚狗，下集實話唔係朱古力搞

金主一路做開，有咩懷疑

鬍鬚佬機會率先應該比較細，因為佢係要全滅鐵華團，唔會淨係整死左奧加就走人

狼王先係最大提示

其實暴走既狼王召喚到MA既機會大d

我都覺得鬍鬚佬唔洗咁做
佢而家就係要係傳媒面前做正義之師滅鐵華，加上壓倒性兵力根本唔洗咁做

如果真係佢做嘅話，奧加死絕對係玩爛左

大小姐真係好正

成集都咁撚輕鬆就知出事 屌你老母

成個故事主線冇乜嘢 但後期啲便當派得唔係咁好
奥加死唔係問題 但細節可唔可以做得好啲 成團人被通輯都可以着住團衫四圍走
跟住主角果面係咁死人 對家可以係咁有狗屎運插中駕駛倉都唔死 julia當佢最後要同三日打 屌黑鬼呢個黑人憎角色唔死對劇情有乜用 仲要又係同一個狗屎運方法唔駛死

呢幾集真係睇得好唔爽
Flauros最尾果吓打唔中 想死既人全部唔死

作個故仔話orga 比自己友暗殺加戰場上㓕佢團 why not both

屌9成9係朱古力隊冧奧加
想撬三明過檔

第2季瘋狂被出賣

鐵華團雖然算係黑社會，但成班其實好撚單純，冇咩洗過橫手，腹黑手段之類 到頭嚟俾班仲撚狗西嘅人牽住鼻走

如果今次係第一次俾黑衣人槍殺，果種壯志未成慘死街頭既悲壯感一定強好多

反而咁我唔覺得死得晒wow

尤金？

睇左咁耐其實我唔明白點解主角成日話條命係奧加嘅，明明細個回憶個陣係主角開槍殺人

我覺得平行世界會有希羅剎那宗介龍馬黎幫拖 團長唔會死

平行世界佢地係反派黎

23集睇到一半，成日諗其實會唔會仲有第三季

個故事講到咁點收科

全滅咪夠快講完，
係睇下黑鬼點上位

之前有人改大小姐F cup

有萬丈a夢邊輪到我地出手

屌 奧加真係死左，差唔多一集死一件

火星超人萬丈+Roger The Negotiator

一講火星 真係大把勁人

鳩估結局

三日月最後變成完全體巴巴打ma，電視直播睇哂
之後鐵華團好似號角咁，
個傳說鐵華團創辦人就係三日月，用巴巴打贏ma，靈魂就寄宿係巴巴托斯，
個故仔就好似阿古尼卡咁

三日月就
如果奧爾加好似啲巴打講，訓係醫院，50集先醒返，但三日月已經

部白色獅電會係邊個渣呢？
同埋係預告睇佢個款似係防守緊咁
咁樣睇黎鐵華團有機唔再衝
留幾部機係到拖時間，等其他人走哂先

副團長??

會唔會係尤金扮團長自己留低救全團

live reaction

仲要唔比三明知，扮團長叫佢去地球

呢個po有幾多個三日月

平時睇咩都好少會喊，呢套野就搞到我個個禮拜係度喊

大哥可能最後一集做艾因2.0同三日月一齊操控巴巴托斯打鳩對面呢？

邊度有資金技術整d咁嘅野

三明個仔叫咩名

奧加 奧古斯

如果唔出ova我屌死編劇

陰謀論
會唔會朱古力估到胡鬚佬唔會咁易放奧加走
會暗殺佢
所以得登幫佢地走然後找單暗殺黎做鳩胡鬚佬

團長阿賴耶識

朱古力：三日月，我想睇到超越亞古尼卡嘅你...然後由我還有巴力將你打倒，創立新的傳說！

朱古力: 私は心を奪われた！この気持ち…まさしく愛だ！！
三明: 愛！？

好岩feel

其實奧加最後段獨白只係佢心入面既說話 無講出口
依家死左 成個團無左個領導 成團人一定係亂
都唔知下一集班團員會咩反應 有啲心up

隔黎有人開Post屌鐵血
留意到來來去去都係果幾個集集都屌

真心失望，成班為死而死咁，對面就點都唔死

西裝友

哈桑
阿沙先

擺明係朱古力暗殺奧加
佢想3明聽佢order
可能babatos先係有能力叫醒ma果隻高達

直接出1/100
系列最強

有少少鐘意返朱古力 可唔可以最後比佢威返次同唔好寫黑佢

我屌你老母編劇

諗住下集唔睇
一次過睇兩集大結局

btw25係大結局吧？

刺客信條
塔隆

全部係朱古力同肥佬金主，我估時苗一接電話就做嘢

我估大小姐
“個個都同我搶三明 去死啦”

三明應該都死硬架喇
三明成日講有團長既地方就係佢要去既地方

似啦

三明點都冇可能會俾朱古力收編 同佢有親咩

下一集個名係咪金主個名

朱古力個名黎

尾二個集萊斯達個邊唔知會唔會開始死人

通常用名做標題個個人都會死
睇黎下一個輪到朱古力rip

留名
每次睇都好撚壓抑

得閒就入黎屌一屌編劇老母先
唔撚好9寫死d人呀大佬
寫死人都可以表達得好d呀
醒醒定定唔好糟蹋一套好作品

你一定未睇過創聖EVOL同迷家
而家先識屌

LM

好耐未試過睇套動漫睇到喊
Btw 係咪25集先完？同埋有冇預告睇？

【劇透注意】我有什麼辦法？鐵血孤兒製作人表示STAFF與觀眾一樣對劇情痛心疾首

「從企劃階段對於第二季的劇情就有了心理準備，但實際做出來的第二季動畫比想像的還要刺痛人心
監督長井龍雪、系列構成岡田麿里與各位編劇毫不動搖地編寫劇本，但是對於處理自己深愛著的角色的劇情也是十分辛苦
雖然想要那些痛苦的場景消失，但是製作團隊還是以要好好製作的職業精神推進製作動畫，不僅是觀眾看到這些場景會感到痛苦，製作方製作這些場景也是痛心疾首」
說起來關於鐵血孤兒劇情的問題，在第一季動畫播出時的採訪中，岡田麿里表示以前和長井龍雪監督合作，例如在《未聞花名》時岡媽會提出要xx角色出現，xx 角色的台詞要是xx，這樣的劇本要求，然後長井龍雪監督整理意見再去做分鏡
但鐵血孤兒變成了長井龍雪提出具體的角色和台詞要求，岡田麿裡聽了這些要求再去編寫劇本
以前是長井龍雪吐槽岡田麿里的劇本，現在鐵血孤兒變成了岡田麿里吐槽長井龍雪劇情暴走，岡媽還表示故事的主幹是長井龍雪決定的
於是製片人表示製作團隊對劇情也是痛心疾首，岡媽表示我按照監督的要求寫的劇本，這鍋最後變成由長井龍雪來背了？

即係點

亞波羅前世係狗
河森岡媽我屌你哋老母

其實係咪話岡媽不滿長井插手太多

搵番上季吐便當個訪問睇邊個不滿

得返兩集 點交代哂

吓，睇完篇文
所謂痛心疾首只係唔想某啲主幹角色死？

無計
其實對家先係傳統高達入面既主角方

小心俾人劇透

我請求編劇唔好再搵鐵華團嘅人開刀 + 對家下集要至少死一件 [唔敢貪心]

依家已經開始做心理準備朱古力會失敗+冇後著
預告用佢個名, 應該都差唔多拎便當
再見啦朱古力

有冇人計下今季親鐵華圑同號角各自死左幾多有名既角式？

想問而家仲有無第一季最初既巴巴既模型買

萊斯達魯派： 加蘭莫撒
朱古力+鐵華團派：阿斯頓 大哥 大嫂 拉芺達 石動 雞蟲 奧加

係咪真係好似之前有人話 ending最後牆上幅相既團員都死曬

BTW, 既然下集係用朱古力個名,
希望編劇會講下朱古力個心其實係諗咩, 或者有咩想法/感受..
近呢幾集, 都係畫佢成日露出個自信笑 但明明形勢係極度唔樂觀

其實睇得出今集朱古力似乎有某種嘅醒悟
面對鐵華團團員之間嘅互信關係+三明對奧加嘅極度忠誠
前題: 我係信朱古力係真心幫奧加開路+係肥佬金主搵黑衣人殺奧加

今集總覺得朱古力對鐵華團老實咗好多,
冇咗好多假笑
應承幫奧加開路, 奧加問點解,
朱古力直接話幫你開路我都有益處, 我係利用你
總覺得大概係鐵華團令佢有所改變(?)

同黑人打時, 佢話自己心情好差, 要開戰發洩下
會唔會係因為鐵華團令佢一路以嚟所相信嘅嘢 - 「只有自己先係可信」 開始崩壞(?)
畢竟佢由頭到尾, 都係想自己一個去改革號角, 其他人只係改革過程中嘅踏腳石
當然, 佢知道鐵華團根本唔會跟佢, 亦都講明要抽身, 唔再同佢癲
所以, 佢選擇脫離"狼群", 繼續自己一人上路

我突然好想了解多啲朱古力呢個角色

利申: 鳩UP + 仍然想睇朱古力拎奧斯卡影帝

2-7 然後痴線妺同黑鬼咁都唔駛死 編劇太一面倒啦？

就算死都 攬住咖哩搏老命冚包散

佢只係覺得三明唔肯跟佢太可惜
根據雜誌劇透圖我信麥基做咗指令官（未必係新團長，但鐵華團係冇領袖嘅情況下會俾佢有位入，當然，三明下集出動時並唔知奧加已升仙）

MA已經冇時間出現，打到咁其實有冇gundam都一樣

鳩估結局

三明感應到團長死左，咩都無講就上機出去打
其他人繼續挖路，但發現挖唔通，最後返基地應戰
三明同朱古力2人頂住戰線時，三明收到通知團長死左
正式知道真相既三明完整同化巴巴托斯，對方慢慢唔夠打都派出各ace出擊
朱古力問三明點解要咁做，點解寧願死都唔跟隨佢
三明話要去團長去既地方
姐妹團到場救人
朱古力先被面具男打到半收皮，面具皮：「呢個就係你應得既下場，落地獄反省啦！」然後係俾黑鬼一路叫住：「為左我死左既部下！」一路拎劍直衝過去，最後直擊駕駛倉，朱古力死
然後起ED音樂，睇三明俾人圍毆到半死既時候
對方一炮主艦炮射爆姐妹團，得番三明一個
最後三明俾人打到部機郁唔到，俾人捉左去複製cpu

結局一路聽住ED, 一路睇話新聞講號角再一次保衛世界和平，朱古力被封為新英雄。鏡頭轉一轉16年後，見到三明個仔加入號角，出end字。

上面有人話計下今季雙方死左幾多人
劣製左張關係圖

買左部Vider 隻色唔夠紫

艾因

vider係藍色wo Ching

係喎， 跳左去朱古力槽果個25 阿叔去左邊

好無寄武士刀俾編劇切腹

咁樣既話三日月同尤金好大機會

我buy你既諗法

斷估兩條女無事啩

我估皇座獅電都應該係尤金扮奧加揸
一來人手已經無乜，而佢又係副團長，上集講過要同奧加共同進退
二來今季無乜睇過佢噴鼻血⋯

出ma唔一定做埋出來，到最後一part三明打到就死，巴巴招換ma，起歌，show 番一分鍾人類比ma sm既片就完

右上
差左個餅乾喎

都上季死啦

接受唔到含家剷.....依家睇到有陰影

個人認為唔會冚團產
但會死多1，2個主力
最大可能三日月

我會好驚訝真男人活到最尾

有

深水埗福利模型

塔卡基累撚死阿斯頓之後勁憎佢

下集都似係三明仲未知奧加已死 預告仲話問下奧加個仔改咩名好 好心酸

如果係朱古力 通常佢出戰果陣已經會講啲似是而非嘅嘢
但今次佢只係話 狼係應該群體 我學唔黎

冇可能係朱古力啦

可能係時苗都未定

其實金主做都幾明顯下

影帝認自己做錯啦
帶鐵華團上賊船佢都過意唔去

到底朱古力有冇後著? 如果冇 真係變糞作

我都覺 全團滅成套戲好冇意思 一味係咁死死死 死撚夠未

坐左上巴力之後變智障

你敢違抗擁有巴力的我？

我覺得MS果班會死尻哂

然後保住非戰鬥人員落到地球

我都覺 其實等於滅團

我都有份講
睇落真係有機會滅團…

朱古力如果柒到最尾一集既話我屌撚死個編劇, 呢個角色智力嚴重下跌

過到下集先算

下集一定死 個預告都用埋佢名 真係開追悼會RIP

預告出埋籮莉 真係99%死

荃灣偉利

可唔可以唔好再比我見到

奧加99%死無誤

1%訓係醫院

就算真係訓醫院都唔會再見到三明

奧加死唔意外，大小姐/狗耳死就意外喇

中咁多槍都難d 吐到

上季亞吉大波妹同西諾

集氣

但係奧加連遺言都講埋

就算見埋條屍都可以有複制人啦

無啦啦又咩複制人 唔好話孖生仔啊笨

如果朱古力真係死 就真係爛作
今季講到鐵華團同朱古力咁蠢

如果係富野寫嘅劇本, 其實死晒都好正常

鐵華蠢我覺得接受到
話晒都係一班烏合之眾
但朱古力如果呢兩集都冇表現，就真係垃撚圾

然後如果今作想向富野致敬嘅話, 大肚婆都要死

有表現，搵嘢囉

如果アトラ死我
要請返一個月sick leave

其實大家唔洗咁灰，可能第50集帶住面具出番黎呢

你當奧加係Logan咩?

朱古力整到個形象好撚醒
plan左好多年先郁手 但最後又柒住著草..

奧加可否不要死

奧加入機可能 俾番半身三明叫佢行自己既路

9估 三明應該唔會比巴巴食哂 打艾恩冇右上半身 打MA冇右下半身 如果最終戰應該冇埋左下半身 至少佢條手繩會保佑佢留得住隻左手呱

再嘈隊佢做身體cpu等三明下下扑野都要連住Orga

淨係保住隻左手用黎打丁咩

係時候同ORGA合體了

唔知下集op仲係咪奧加抱三明落床呢

唔好真係比我講中 end上角有餅乾一齊張合照既人應該真係死晒，合照淨返尤金昭弘同三日月應該果頭近

昭弘好似無係張相到？

無記錯係好似有
但如果D主要人物死晒點樣出劇場版？
唔通講大小姐接左時苗班接左地球軍之後由鐵華團D死剩種領軍，主將係哈修同三日月既仔去打號角？個人FF
希望啊我想見到希望之光 革命少女已經無作為？上季用把口已經令號停手，三日月都話佢勁，最後關頭啦出手啦

無知一問

有講過出劇場版咩

之前唔係有人話會好似00咁出劇場版咩？
有錯屌細力D

訓左冇睇，黑鬼統一號角未

咁都唔死得
肯定做新世界既王

問過月球大叔同咖哩未

題外話 月球大叔話去緊火星

但佢個配音員話佢配完

咁朱古力係咪失敗收場？

因為之後大叔同朱古力冇對白

即係未引到大叔出嚟已經比咖哩KO左？

三日月個聲優訪談入面話配完最後一集，感覺會有第3季/劇場版既意思，第
3季應該無咩可能架啦，劇場版都仲有d機會

伴我長高

三明可不不要癱

尻估：
三明單機擋全部敵軍 毒自留響火星 其他人逃離火星
n年後出後救仔

楊過版巴巴托斯

Live reaction個黑鬼

岩岩睇返ed，張相係無昭弘
但對昭弘黎講，活著比死更難受
愈來愈覺得張相出現既人都會便當

萊德一定冇事 條打靶仔天煞孤星

根本就唔洗咁博
無痴埋朱古力度做火星之王只係遲早既事

其實再睇返大小姐奧加段對話隻眼好濕

劇場版似係講三日月個仔 可能講n年後走甩既鐵華團剩種比號角搵到 最後一戰
高達係咪未試過主角死
上次訪問咪話結局會係前所未見

完果個係大張克己（原畫師）

上個post有人放流料

張相五個人
餅乾，奧加，西諾，尤金，三明
睇怕呢張都真係便當list

On9黑鬼咁都唔洗死既話九成會係最後贏家
歷代高達都會帶出反戰思想
號角依家已經叫做以暴易暴
洗橫手同違背晒自己原則（阿賴耶識,魔槍,暗殺）
最後可能比黑鬼依個單純既理想家做大贏家

第一次見到張相已經有種係遺照既感覺
希望三日月死前威一次神到係高達駕駛員中可以名留青史 我太鐘意佢

無可能啦

其實佢都已經威左好多次ga la

有冇人其實係對團長感情比較深 我仲未接受到啊

呢套野真係睇到連登仔好投入

我
三明個感覺太cool
反而奧加好似有血有肉d

三明由頭勁到尾喎
全部敵人比佢屈機

頭先比啲仆街劇透左...
奧加便當...
最後係咪真係會死剩人機合一既三明..
兩條囡就日日望住部機...

我都覺 三明係好打好熱血 但少左團長個份又體貼又型嘅性格

似係啦......三明死都預左啦 講到明結局的顛覆高達歷史

未睇唔好入動漫台

我

仆街係我啲fd

入得台預左劇透

我鍾意雞蟲

可以開始鋼之煉金術師

其實死主角都唔算係咩顛覆高達歴史 好似阿寶同馬沙既被消失 巴尼變血水 賈圖哈曼自爆 只係孤兒仔描述得比較悲慘同一連串既便當

自己outdated唔好話人劇透

諗住下下星期先睇 廢事睇完唔舒服

朱古力變弱智最大原因都係咖哩冇死
爆哂俾艾利安知
咁都拎到巴力其實都算係咁
咖哩早死既話就贏

但前幾集路人feel，朱古力同咖哩仲突出
最威都係挑ma
我希望佢可以同啊寶馬沙剎那果D同級

其實我覺得朱古力張計劃一早同咖哩傾一齊去改革號角應該可以好順利，咖哩(hehe)一定幫朱古力手，根本唔洗伏尻D朋友

有冇巴打係咁loop freesia

但係傻人又容易說得既姐

佢離撚曬地，係理解嘅一早理解到啦

仲要去到石動都未係完全明白

朱古力一早估緊佢未死啦

咖哩以前話認同佢既理念，最後搶巴力果陣又否定佢既理念。 但一句都冇反駁下

之後就冇啦啦話效忠條死老鬼。

描寫多少少唔怕死

根本就係私怨撚 除咗要報仇冇一點係反駁到麥克吉利斯

石動都講得好清楚，根本出生處境唔同

點解當初認同，最後又否定

一句出生處境唔同就想說服人?

直頭話貪戀權力，唔想朱古力改革，我都會當

咖哩係想同朱古力做FD所以先同意同意
其實佢根本冇信念

但條on9好愛朱古力，依家完全表現出因愛成恨，咖哩自己講過佢好想同朱古力併肩同行溶入朱古力生活
所以我假設佢講既係真心而唔會背叛朱古加而講合作會好順利姐

佢係崇拜朱古力想親近佢多啲，我唔覺得口講認同係一種認同，如果佢真係理解朱古力嘅革命，又點會有咁多疑問......

我哋唔可以走回頭路，因為我哋有想去嘅地方

同意, 就算因為艾因, 佢頂多只係感受多咗
佢話明, 只不過係明有呢樣嘢存在, 同接受有呢樣嘢存在,
但唔代表佢身同感受
有啲嘢, 出身處境唔同, 就係唔同

不過講到尾, 佢始終都係唔据, 點解朱古力搵石動都唔搵佢

呢幕是咪bug？大過部艦

巴打你係咪真心
咁部機近啲個鏡頭咪自然會近啲

唔係呀，我見佢飛落黎果下唔係嚮部艦前面

因為巴巴用左放大電筒

咖哩本身就係七星家族理所當然繼承者，特權階級黎。
第一季佢仲係天真嬌一名，唔殺佢想拉攏佢結果都大機會會以當家之一身份同朱古力反面。而且朱古力目的就係食埋佢個妹攞埋佢家族控制權。
石動就簡單得多，有能力又同樣係賤民出身，忠誠度完全唔駛擔心，搵佢做2ND HAND一流。

我諗咖哩廢都係一個原因
比新手三日月打到爆曬肛
三日月仲要宇宙初戰

同埋初次見三明, 見到阿賴耶識就作嘔
我係朱古力, 都唔會搵佢一齊搞 推翻7星家族+其體制 嘅革命

其實把槍係奧加既？

第一季第二集奧加比佢

團長

約束

今集最尾唔係殺到一個咩
原來...我都射得幾準...

因為細個果陣係三明開鎗

會唔會係意味住之後三明就去揸高達，佢就做領導角色？分工完成 sorry 講到有啲膠

佢要確定三明企喺佢嗰邊
如果唔係，搞掂左cgs之後佢地無一個打手都幾煩

橙髮果個比西諾救完再比歐加救
之後西諾同歐加佢地兩個就死左

真係敗家仔.....

下集架機？

白毛新機

黑鬼有勇無謀
係都係比咖喱上位啦
成熟穩重咗咁多

其實號角封印阿賴耶識魔槍我就話係要自保，等有能力挑戰佢地科技唔會流係他人手上
而暗殺呢D野你話號角呢D組織真係冇做過咁就太過善良

又黎

成部老變咁樣

柒到飛起啊大佬

再係咁真係幫你唔到 拎你去祭大哥亡魂

白毛部機唔係已經變左紅色原版咩 ?仲咩又變番舊版既改良版

又想學Powered Red或者Power Loader，兩種都唔似

有72個quota可以比bamdai任9咁玩

origin係交代佢300年前個樣 呢個係依家打完vual搶番一部分裝甲嘅樣

街機果部第71魔神

個Feel好似紅迷Powered

咖喱覺得麥基唔係真心改革, 只係獲得權力嘅手段
石動覺得麥基做嘅改革可以令佢有機會出人頭地

主角同敵方係咪好窮
照計部機有save到自己原設嘅data喎
要互搶啲舊甲咁慘

黑鬼單純理想家？
要講多次
1.正義的一擊
2.砌人生豬肉
3.唔比投降
4.玩禁武
5.整醒Ma
6.害死一條村既人
7.人地救佐你，仲要恩將仇報
8.懶醒
9.害死大哥大嫂
真係講真，唔整死佢真係難以洩憤

咁都叫仆街 出咗咁多日

過左幾日仲未平衡到心情

可能佢想出到last 一集先一次過睇

係咁就應該cut internet自保先啦

無提過除左os外部機有乜料
但300年入面好多技術失傳左，再現唔返

其實玩禁武,唔比投降,砌人生豬肉都唔係黑鬼主意
雖然我都好想佢死

唔比投降點會唔係黑鬼主意
大哥放投降彈都唔理

好多日本仔已經係到笑
大家都係送便當
隔離某部(廢事劇透)真係高鐵血十幾班
鐵血團長死twitter就勁多人笑，隔離某部疑似送便當就成個twitter慘叫

邊套

最後包圍基地係咪唔比投降？🤔

預左便當同無預的分別

可以想像到徒手拆MA

真心覺得到最後咖哩知道咗大叔先係衰人，同朱古力聯手打大叔，大叔臨死就爆咗團長係朱古力殺既，跟手三日月就犧牲埋另一半身體自己一個打朱古力同咖哩

分分鐘今個星期日果隻又係一開始已經話打到一半，
三明佢地癲哂咁話要代奧加保護團員

如果真係禁就好無癮

我諗唔會係影帝殺喎 今集佢知帶左鐵華團上賊船,都於心有愧 所以盡力補償

同埋可以係火星清空到條街,搵槍手殺團長
佢依家既勢力應該做唔到

究竟邊個講係朱古力殺奧加

觀眾年齡層都有差別啦講真

無計，如果要講到咁仔細，runtime 上已經唔係好夠

外傳得兩集

你研究第二套多咩人睇先啦
分分鐘睇既人平均年齡仲高過鐵血

事實上大把日本仔
甚至對面巴哈既台仔都恥笑緊鐵血

巴哈班台仔不嬲on9，好似係
我覺得點都應該睇埋佢先可以決定鐵血個評價

講真得返2集我已經唔覺得可以有咩大反轉啦
過去幾集真係垃圾中既垃圾
派便當求求其其 之前班智將變晒智障

如果咖哩係無間道就好

我覺得最後轉機真係朱古力同咖哩單挑果陣，朱古力會唔會嘴遁到咖哩

有無機會係團長自己安排既假死, 第三輯又面具男回歸呢

朱古力同金主有路，引胡so 佬落火星，胡so佬引出Ma ，直播朱古力同三明ko ma，朱古力拎尾刀，令壽星公有借口支持朱古力，朱古力再放風比鐵華話係金主殺團長，鐵華去覆卓之後接近滅團，朱古力再以保護大小姐同三明個仔做理由夾住大小姐要時苗聽佢支笛

Ff

大小姐要吹時苗支笛

[quote]

一秒變糞作系列

如果餅乾冇死，佢地可能冇咁大鑊

最終回標題: 彼等の居場所

以為最後一集係三日月全名

三日月個名S1好似用過?

S1落地球果集，題目係新月

果集結尾配埋首歌真係世界級

岩岩睇返果集，其實好似好多野都未講
月球冇左一半之類

鈴華優子

佢兩季好多資訊未講 厄祭戰已經大把

月球冇佐一半，我估都係ma枝laser啦

twitter開始出先行圖

三日月個樣

今日唔知痴左咩線想買巴力
希望朱古力最後都有個好結局啦

之前未睇gundam build fighter
睇左即刻放鬆左心情

去迎接星期日新一集來臨

看透世事咁款
"冇奧加我唔打啦"

希望朱古力唔好柒住死

生無可戀

下面第一個回覆笑死

未亡人

次次一死人就起歌

真係神曲 呢套我承認佢令我稱得上痴迷 雖然結局將至 有種種唔合理嘅事

買咗1/100 巴力 求指教點砌 消光畫線？

砌完，畫線後先消光

睇49集截圖 朱古力終於有個恐慌樣

邊到有得睇

呢個唔係愉悅樣咩

前輩，您喺邊度買同埋買咗幾錢？

搞到我好掛住佢個自信樣

朱古力：好，就等我送你一程
希望朱古力可以型返鋪

一個謀略型奸角出呢d樣通常代表...

其實分分鐘好似台仔分析咁，咖哩代表既係平時既主角方
口遁唔到朱古力就殺鬼左佢

福利終於減價
HG巴巴/巴力 $88

有! 同一首係咁LOOP, 到有啲啲厭, 先聽下其他, 但第二日又不停LOOP
聽日又出新一集, 好怕又受刺激

葵芳新開咗間巴巴 75

朱古力呢個樣似死前咆哮
用呢個樣講完一輪咀嘢, 最後就俾咖哩KO

邊度

三聯個層，巴力都係85

巴巴托斯都喊埋一份

+1一樣，繼00 s1之後真係著迷既gundam

漏機油姐

似係古魯謝feel，講現行制度有幾扭曲
之後咖哩理虧住咁口遁，唔夠講就一嘢轟落去

爸爸又大破果張好似見到奧加背影

最終話有冇機反傳統係陸地打呢？

陸戰有幾反傳統

基拉唔夠人講就一野捅死人

咖哩都係ga
唔夠石動講就一野鑽落去

三日月無比機會人地講就一野轟落去

基拉：也咩.......
（Boommmmm)
三明：好煩

信和 $204 初回版

其實係咪可以已經確立係金主搵人殺奧伽

咖喱同影帝上左宇宙隻揪，仲有邊個可以嚮火星大破爸爸

J2 4月16日起逢星期日 深夜12時05分至12時35分播放《機動戰士 高達 鐵血的孤兒II》

希望麥基戰勝歸來

好似大耳獸

你膽敢恥笑擁有巴力的我嗎

唔好再遲d

同個加蘭莫撒死前個樣一撚樣咁濟

其實無得講既，以前隔2、3年播都係咁啦

其實差唔多
宜家播動畫時間少咗
但係未改播放時間之前又買咗幾套
時間其實都算係咁

係咪1/100個部

明顯唔係

唔識睇 梳
利申買左1/100個部未砌

點樣消光？

有無翻譯

外傳

最後有機會咩都冇改變到就完

咪玩，AGE時隔兩個星期咋
唔係Viu差唔多時間播一拳佢會而家做？

個人拙劣翻譯：

何西san，你希望三日月朝着甚麼樣的目標進發呢？
何西：「鐵血孤兒」與目前為止的系走相當不同的路線，所以覺得「也許不是幸福的結局也好吧」。第一期的最終回算是happy ending吧，不過我想這作品最後即使是「結果甚麼也不能改變」這樣的結局，也能接受吧。

即係全滅BE？

第一季果陣，tvb都係遲日本兩星期